理大手足有乜事，入core入面避一避風頭

佢地唔會識搵

咪係度講出來